係邊個買撚晒波仔咖哩雞球飯？

兩日喇...
琴日收工餓餓地諗住去些粉買我最愛嘅波仔咖哩雞球飯 點知去到搵 竟然冇晒
平時點都會有兩三盒
跟住行過兩條街間些粉 又冇
但係個魚香茄子同梅菜扣肉就仍然健在
再行遠少少 又係冇
算！我放棄 唯有餓一晚
好啦
今日我落些粉搵 又係冇
屌你究竟邊撚個買晒我啲波仔咖哩雞球飯？

波仔係唔係執晒

唔好呀 我想食咖哩雞球飯呀

咖哩牛肉咪仲好食

識食, 每次食波仔都食, 每次都買兩盒食

之前食過菠蘿咩咩炒飯 好正
同7仔嗰啲比。。 不過最近好像見到7仔有賣波仔

而家我冇得食呀...仲講

美心咖哩牛肋肉 頂住自囉 都唔差

先

睇錯波記仔啲咖哩雞球

好掛住哥登堡啲飯

波仔邊d 款正

早幾年成日食雞脾飯
而家冇出

點會冇

好少食牛呀

食開豬排菜飯

食晏只可以踢波，唔可以食飯

點解你唔調返轉諗? 唔係比人買晒, 而係7仔唔返貨

撈丁最好食

係我

之前食開十蚊腸仔炒意粉
個Size 啱啱好 唔會太漏
依家轉左大盒就不了 又貴又飽滯

豬扒菜飯同椰汁咖哩雞係波仔雙皇

我去地鐵波仔本店 7仔 超級市場都搵唔到